# brochante

Em outro circuito, Karina Sales, uma loura de 25 anos, 1m65 e 53 kg, conforme anúncio do site de acompanhantes Capital Sexy, diz que o impeachment foi frustrante em termos de movimento no já pouco aquecido mercado de sexo brasiliense.

“Por conta da política, o povo sumiu. Tá todo mundo preso nas sessões no Congresso. Esse impeachment é muito brochante“, diz.

Ela é pessimista com os rumos do país e do próprio negócio, em tempos de crise política e econômica. “Gata, desce Dilma, sobe Temer, não vai mudar nada.”

###### décimo dia da vitória de pirro